[廢特特廢］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [560]

Good topic

無朗隊係咩2c

廢特真係......

Slow

屎波寧我屌你老母

Ole: "We knew we'd probably need 15 points to get to that position [4th] and we've still got six games to do that." #MUFC

rio控波真係有信心，vidic雖然腳法一般，但防守能力高搭夠。而現時四大中堅係守又唔見得穩，腳法又差

咁慢又無朗隊

費特 楊格

屎波 lin

Topic

其實維迪腳下功夫一啲都唔一般，只係佢比較硬朗啫

前排睇返vs皇馬

rio d 控傳勁老定

本身不可能任務變有可能
到而家又要再挑戰另一難關

初初vidic都係 差啲 但真係練過下 之後稱唔上乘，但都唔差，後期都係咁放長傳

Yes

屌bot9整走朗隊圖陰9 me

一日用屎波寧打正選都係冇撚希望

慘😭😭😭

其實大米係咪得罪咗高層？佢好似出親防守都交到功課，好過young

6場拎15分
呢期個勢, 加埋之後個賽程, 拎到10分都偷笑 下場無埋shaw

sob真係過份有自信
睇唔出點樣6場get that position

勁sad囉咁樣被對面反勝😪

所以再買中前場都無大作用 後防比個波上中場都好難咁

已經輸左一場了

無前四真係買人嘅籌碼都無埋
依加隊隊都比得錢買人
我係sancho 不如留係多仔多一年好過
你下年入到前四先再搵我

對city 已經失硬3分
即係其他5場要全勝 哪裡來的自信

同埋想冒住又被屌既風險講馬神
唔係覺得佢唔勁，但佢成日好似要完美先肯出腳咁，一係見佢造靚波，一係見佢好耐冇掂波

李雲迪

今場前中後都斷開三截
多得三條友

15分都保唔到有前4啦

唉輸波無心情返學😞

仲要細緊係副隊長...
兩個隊長都......

有冇手足book左潛艇
準備深潛幾日

廢撚到

6場波黎緊最難打，主場對鏝，軌
客對愛華頓

有排潛

鏝個場好矛盾 唔想猁狗拎英超

雲達沙同冬甩都兩個level啦

費sir後期，咪變咗Carrick 成日拉到勁落攞波搓上去，不過而家隊波無人做到呢個效果

公海已經鞭緊

作為曼迷，已經買咗潛艇，唔洗book

寧願輸
唔要痢狗由0變1

已經成版都係狼隊乜乜乜

Fred/Matic

睇撚完呢三場表現
你仲覺得到你有想同唔想咩

隊波咁, 邊有得比你矛盾

你可以唔中意曼聯 但你唔可以否定連加特

點解冇人入嚟圍爐的

搵人搓上去喎
唔係搵人搞笑
你係咪睇錯

第一次咁想輸俾鏝

後場猜兩三腳就有人頂唔順起大腳啦

Matic
又嫌太慢

Fred啱啱示範禁區頂攞波，再比人搶甩

差幾皮，Fred 啲first touch ，走位，傳波 帶動隊友 差幾皮 ，matic都唔係呢種踢法

Yes，架潛艇都買咗幾年就快要換新了

無心機玩膠

訓了 希望起身呢一切都只是場夢

咁早訓？

無前四,
普巴ddg 又想打歐霸?

rw rb cb cdm 一個都買唔到木仔可以死全家

番緊工

起身就俾人鞭了

呢個真
小妹都唔撚想扮

呢種低級失誤真係睇到炆
對手本來冇攻勢

廢突交到個波俾隔離都要還神

Btw 頭先ruben neves 都踢得幾好j

嬲到訓唔到...
無諗過會咁輸

唔洗想 狼隊都贏唔到
你唔係真係覺得有機會贏到曼城？

返八半

葡語系嘅都是垃圾
lan

真心post嚟 之前lin明明好勁

對鏝根本唔存在贏呢個選擇

認同 fred唔夠班 matic唔係呢種踢法
再講呢種模式 就講到翼同閘
依家堆翼同閘 同以前比...

呢個真

摩狗都係葡語系

所以lan左

可以留返清新嗎？

Evra好撚勁

要返做一隊有統治性嘅強隊，呢條路唔知仲要行幾多年

所以lan了

平時唔知練乜尻，基本傳波都做唔倒，自己拎倒波傳幾下就比番人，頂波/界外球完全唔望自己友，求q其踢出去。雖然知道而家班波冇咩一線兵，都冇理由基本功都做唔倒掛

Dalot 呢

所以其實哥狗好勁...
錢唔係萬能
睇下我地就知

人地疤補時3min追兩粒
打我地點算

買垃圾

未夠班 lan

曼聯傳統左閘勁過右閘

俄羅斯練膽大法 一鳩踢走咪安全

我地太廢啫
人地後防你估洗得少？
我地用錢都用唔岩

根本前場重心 發動 組織係靠哂普巴
佢一個帶動全隊 得佢先有技術carry 到
你諗下平時馬，福，甚至垃圾lin 要做撞牆 彈彈波
組織會搵邊個 一定係搵普巴，但佢先有技術 視野 球商做到

同樣係法國nigga
好似未見過Evra上腦
淨係撚到so9停賽

永遠貴價買錯的人

打鳩馬賽球撚屌球迷

場場踢足 個時見到佢個樣都慘

所以哥狗有料，成套戰術由巴塞搬去曼城

所以哥狗叻在一隊波有幾個核心
Bc華 迪布尼 分到波又組織到
可以有本錢輪換同多線作戰
我地無咗妹巴就乜都無

摩狗都無戰術可言
梗係唔會跟戰術買人

後防真係要恨心大執
鏝城識一次過買2-3個貴閘，猁狗都一炮過買個最貴中堅，我地仲試黎試去考眼光
不是續得鍾斯，應該下年後防又係見返呢堆人

諗番以前D人成日西班牙人唔撞得，黎到英超實無表現
事實係人地根本上唔洗同你撞，成隊曼城猜都猜散你

你睇下猁狗個雲迪克
我地就高價買垃圾 買返黎個山狗同fred擺多過踢

PSG同狼隊搵馬昆奴斯同Boly manmark收普巴皮
Manmark最大問題係對手一入一出就撕到空位出嚟 但好明顯我曼做唔到 傳說無球走動好高質嘅球員理應要做到呢樣嘢
又或者踢雙核 但雙核喺我曼呢個陣容配置又做唔做到 最合理係普巴+馬達 但馬達依家速率太低 有到個deep-lying嘅就好..

近年後防全部高開低走
中撚左降頭咁

v92 講中哂

鐵人華

初初比佢買到yaya 同埋silva 真係鏝起步點
圍住佢地嚟砌，再演變到今日
希望曼都可以圍住普巴嚟砌
砌砌下自然就多啲攻擊點同埋有一套固定戰術同流程

續jones 真係on撚9

前題要佢唔去皇馬

敢帥

懷念V92

哥狗嗰種係用區域分核心
唔同區域用唔同嘅人帶動個組織
所以佢可以差唔多成條中場線都playmaker

有戶口是撚旦啦
續落河先最撚on9

前題係佢唔發瘟先

近年後防買親都係比較後生既人
講真話買拜利白lin之前有幾多人聽過佢個名
Shaw都係18歲就買返黎
落河嗰啲提都廢事
全部好似賭一鋪咁

佢打後備其實係可以 唔算on9

賭輸哂咁濟

賣blind續落河仲戇鳩過續落河

你知 我知 sob都知
但木狗唔知

比起普巴 我覺得馬仔個發展先令人憂心
覺得佢始終未有一種融入戰術嘅踢法
企位同決定都好似唔係跟戰術做咁
再加上超唔穩定嘅狀態

白lin shaw算係咁啦

但係太多中堅後備兵
屎同鍾留一個就夠啦
我寧願留屎 屎都有一樣強項 高空波ok
鍾斯真係諗唔到 話佢好路又路係好路 快又唔係快 技術又無

如果大米冇傷，希望對巴果場出佢
反正出羊都攻唔倒

但佢波底唔差
lin先令人憂心
根本唔夠班踢強隊正選

個問題係，你隊波咁多中堅，5個差唔多能力既，又續曬約，塞曬車咁
咁即係都唔大機會買多2個勁既返黎啦，唔通7個中堅咩
仲要我地有啲中堅好似踢緊香港石地聯賽咁，得閒黎踢下，唔得閒就唔見人

大米防守有保證，極懷疑佢得罪高層，唔肯屌木狗屎眼，所以無得出

全部都差唔多level, 仲要唔穩定果下慘

馬神一係靚波，一係唔見人，佢真係要改下

大米雪到變雪人

我覺得無得怪佢，係成隊波戰術唔明顯
鏝巴鈀踢控球 下體 利踢反擊
人地好明顯一拎波識得run
以垃圾痢為例
人地做完防守 轉守為攻個下 一撚定係沙拿同文尼拉邊爆上去等人長傳 好撚清晰 下下都係咁
比人睇通就搵費明奴由前鋒位拉落嚟再分兩邊 之後自己follow up，戰術好明確
我地由費sir走咗之後無戰術可言

馬同福都係鐘意自己去既人，足球版流川楓
如果可以配合多d就好

仲之冇一隊強隊會場場輪換後防
我地就v92到今日，仲係不停玩輪換後防

中前場冇未搵倒固定陣容

感覺上福積極好多
我係領隊都鍾意福多啲

Jones 同Smalling都係續約續到31歲
照睇都係到時會放一個 我估都係Jones
咁續法其實都算合理 一嚟Rojo應該都係走硬 二嚟就算買新中堅都要留個後備方案應付入錯水貨問題 同埋本身堆中堅都玻璃造 三嚟鍾斯都少嘈話無上陣機會嗰陣（當然可以話佢本身易傷 無乜機會踢） 而且有得踢都搏曬老命 再加埋脫歐呢個未知數 續咗先叫做留個安全網 況且要甩手嘅話我諗都會有中下遊會接貨

我覺得係需要一個好似基沙文呢類first touch,one two一流 又有入禁區搶點能力去夾福同馬

阿歷士山齊士

希望阿熱軌三隊全部失分啦雖然好撚難唉

同埋要一個控倒波既球員，唔係要好扭得，但係你傳波比佢係cool倒個波，冇咁易比人搶
例如狼隊莫天奴咁

今晚輸咗，其實已經完咗季架喇

講起one two 有無手足覺得我曼啲禁區邊陣地戰真係柒撚到無輪

寄望下季，依番話同自己講左幾年

對面咩都唔駛做，我地一定會傳失！

當A同B做one two入禁區 總係會有個C喺禁區入面拉埋個對手出嚟擋撚住個傳球路線

末來曼

無計 出邊個夾馬 福都係唔太得
mata 傳得但無速度follow唔到
lin極度唔穩定既技術
山齊士就算啦 唔駛講大家都明

提早宣布下季踢歐霸

所以真係唔知平時練咩，冇走位，冇默契，無意識

摩狗真係罪魁禍首

山神果50萬鎊害死人

長期受傷
明明都無乜點踢過

其實好期待
馬福sacho 淫亂走位

多仔有歐聯踢⋯

好彩冇睇

主要分別就係佢地進攻真係freestyle 即係無form
好多傳波係無咩目的 又好多無乜必要既one touch即彈 唔係話做呢d one touch唔好 但係會見佢地好多時都係自己彈走個波 有one就無two
總之個感覺係佢地自己傳傳下都會自己傳失咁樣
明明前排好似好返d

而家似阿/熱3、4名
車拎歐霸
利奪英超⋯曼迷人都癲

羊又包越位
唔係踢開後衛意識真係差啲

反Fred 反Lin

等唔緊要，我知重建皇朝要時間
但起碼比我見到隊波有form、有火、一步步進步呀

早排有 贏左巴黎就咩都冇哂

DDG一路好走

盲打左閘中堅防中都得
用嚟多線作戰不知幾有用
最緊要係少傷
霸氣盃嗰時成堆中堅傷淨佢同屎波
摩狗真係狗嚟嘅

Gg

見到出面果個咩叫足球post就覺得好笑

笑你老母生花柳定點

七弟都試過 睇開啲啦

咁早簽蘇B 托咩， 佢拎唔到前四下季一定要買人先夠踢，但屌你你估靠佢個朵下季買唔買到人， 耶子單嘢發生完今次又黎

把握力真係致命
必入球唔入已經係獌嘅新傳統
自己必入球就唔入，對面就成日上身加-6就贏波

躝啦蘇9 屌你老母

躝撚完未呀

又黎結果論 而家班波邊個教都係咁
你覺得比施丹教會即刻簽到big name? 而家曼聯係需要一個DOF 有長遠計劃 戰術隊波先有前途
曼聯個朵係可以吸引好多球星黎 但而家啲閪架構完全令人卻步
蘇蛇我覺得教得幾好 至少隊波進攻上係改善左
比啲時間啦 暑假集訓先係建立來季成績最重要既時間 希望買到想買既人啦

變左狼隊私家雞

曼聯後防根本係中下游level ，對弱隊攻唔入又會自爆，對強隊又定唔住。進攻只得普巴組織到，一比人mark死/上腦就仆街。馬迪冇曬活力。羊係勤力但成日失位同自爆。福仔經常上腦，lin就廢，唔洗講。

其實冇得怪sob 佢之前已經盡力拎晒d分
你要計 應該拎愛美麗 肥普 沙利同 摩狗出黎比較失左幾多分先公平

廢特令我諗起迪贊巴

要怪佢都等佢買左人先丫
但唔該清走廢凸同盧卡古套現，預期等你兩條友進步不如斬斷重練好過

盧卡古又清？琴晚咁嘅表現都唔收貨？

點解可以廢到狼隊都輸

仲有lin,中下游都打唔到正選啦

蘇狗一坐正就鳩黎

真係冇得好講..差d 火遮眼記錯開季就係sob教
以依家既成績黎睇, sob 已經合格有餘
唯有睇下季增減完兵之後既表現

備戰定下季歐霸啦

淨係佢經常miss chance靠佢已經食屎啦佢有咩勁不如你講個黎聽下

冇歐聯，邊個黎

之前個段谷太行
依家收皮了

普巴近幾場完全失蹤， 隊隊都知mark 死佢你根本收得皮， 今場個正選陣容前場係完全冇另一個突破點同組織者， 連加特真係垃圾黎。

唔通開口講話 無嫁啦 今年無前4嫁啦 下年再黎過啦 咁咩

好彩真係輸波 咁樣拎前4的話真係好肉酸
隊波夾唔到唔在講 d所謂球星連自己本份都做唔到

個日睇完場榜首隊 人地帶波傳波係有自信 又控到 唔係比人第一腳都甩之後就呆撚左

連弱隊都控制唔到個局 點踢之後既波

DDG一定要雪
McTom今場表現積極 可以繼續
卡古真係進步左好多 反而應該搵佢做重心

冇盧卡古而家第7啦

如果華舒福再上一層樓，去到球星級
咁收返球星級既人工，有咩問題

問題係，靴里拉唔係球星，一線都未談得上，再加上年紀到三十
連佢都要二十萬週薪，薪金架構會嚴重破壞

羊個例子，就更加特別
明明呢兩季，都屌緊佢成日走甩人，開始回塘
必然正選，只係因為右閘未搵到人

費特係咪失敗收購，仲未可以肯定
當年摩迪去皇馬跟摩狗，咪一樣比人恥笑水貨
當佢真係水貨，咁係咪應該唔好買人？將啲預算留返比隊中球員？

回味下畑鹿巴d精華發言先

要lin做突破點同組織者，係咪要求太高？

狼隊今年係big6身上拎左好多分 雖然比人反cup係柒

琴晚嗰兩球key pass靚到絕啦，又後生又快（呢個身型黎講），呢幾場控波已經比之前好左好多啦，開始可以做到支點角色，miss chance呢樣野福都唔少啦唔通福又清咩，再講lkk點講都係隊內神射手，隊球隊黎講係一個好重要嘅角色

鳩up就收聲啦

冇左lkk嗰12球唔排第七？

薪金問題咪仆街摩9整出來，我唔覺得hehe有咩錯，比你係hehe望一望山齊士，你會點做

Key pass英超0助攻呀，當有時隊友miss點都有1，2個掛
問你邊樣勁就話好左好多，開始做到咁即係邊樣勁
福幾歲呀，條友到當打年紀啦

呢隊仆街對猁狗就腳軟..

無盧卡古16強出咗局啦

咁計都得丫你用第二個前鋒一定唔撚識入波既

點解唔出一招打正選

費特永不放棄支持區

蘇狗躝啦

除左人地送果兩球，成場似樣既攻勢都無啦，果場要j不如j中後場啦

你琴晚冇睇波就收皮啦
lkk入球能力唔勁？
開始做到係講緊之前佢做唔到支點嘅缺點已經慢慢改善左好多，你係咪唔識中文

果場既廢特係頂級水準， 遮線駁腳都盡量carry 你條中場線， 但一返到英超就冇撚哂

其實今季踢得差真係輸防守， 摩狗都搞唔掂， 蘇b 都一定搞唔掂

哦 又唔計

人地送唔計

都係唔好覆呢d on9啦

成班假膠行入來話躝
好撚煩

有乜好嬲，冇炒摩佬可能仲低過狼隊

早D諗下暑假點執好過啦

琴晚無睇 踢完國際賽返黎 普巴係咪變返摩連奴既普巴

Psg後開始閪啦

佢同射手榜前列差幾多呀？同曼聯自己友比有撚用丫，佢打中鋒時間最撚多，比較黎有咩意思
問你邊樣勁就話慢慢改善然後話人唔識中文
你學下logic先啦

成場似樣攻勢都冇好係中場供應根本就唔夠，但係佢弱話要j中場

中場都好j cls😂

又玩老屈果球靠人地犯錯入既對佢實力有幾大參考價值呀

中後場變到得中場繼續老屈啦

你講到佢咁廢，但係已經係隊內入最多波嗰個，咁其他鋒線球員係咪更加需要清？
沙拿，文尼，屎達寧，夏神呢四個翼鋒定中鋒呀，打翼鋒唔可以入得波多？

講緊進攻要j後場？
你坐住個腦？

隊內除左福仲有咩前鋒丫其他人入球差佢小小但全部有助攻，佢0呀

好奇想知費蛇點將一個平庸既球員用到出神入化

當年安達臣 聰明仔打中場

Dllm fred
咁輸真係好影響士氣

不嬲都話進攻係未有form
Sob黎左一陣 暫時未見到有咩新戰術
只係鼓勵球員去試多d
所以pogba一無表現就

痴鳩線，講緊前面無攻勢但中後場踢得好就變撚左j中場進攻踢得好
正常人聽到中後場都知講防守嫁啦，咁都屈到講中場進攻

Fred果球真係屌一聲

馬仔唔係？
講緊入球能力，宜家又轉移話題講助攻

同埋爆閘狗博一陣cap圖又有話題

進攻冇攻勢嘅話，中場咪最大責任囉，用下你個腦啦
一路屌冇攻勢，一路j中場

費sir後防 前鋒係頂級
好多波可以唔經中場

要行費sir果套 夏天要用幾億汁後防先得

都冇得瀨，諗下自己隊閪波對連續兩次都俾人中出好過

上面咪講撚左，全隊佢打中鋒時間最多，淨用入球比對其他人公平咩，你計埋助攻既話，佢創造入球機會最低（除左lingard)

第一場係pogba中場妹失 俾人搶左之後shaw無去盡俾人傳中就失
對狼隊真係有親？3場都送easy goal俾人

岩岩先覆先都繼續中後場變淨中場

蘇狗躝啦，搞到我地無前四

阿仙奴個場輸左已經唔洗睇
成班垃圾唔熱血

廢特呢球同p仔果球一樣 球員有光環係唔同d

廢特好咗1,2場就光環

廢特屌你老母

皮里拉有光環呀
佢都爆過一次，但無人大大力屌佢

宜家講緊入球能力，關公唔公平咩事，踢翼鋒都可以入得多波，上面已經舉左一堆例子

咁中後場唔計中場？中場有問題唔講得？

你想表達啲咩不如組織下先出黎柒啦

係 pub 睇左大半場
無識波牌

我覺得問題係
(1) 呢個陣式分工不清，唔明點解要打個既唔普遍，自己隊波又 run 得少既陣式
(2) 好多球員都唔知要做咩咁，有意義幫到手既跑動係少之又少
(3) 中場係有勤力 drop 落去攞波，但攞完成隊都無人知點跑動咁，結果又橫傳 (btw 其實呀妹真係唔係創造性中場，打個5後衛然後中場無人有能力用波係好難，除非可以直接過頭)
(4) 僅餘既傳接機會，好多時候因為唔熟路無把握到
(5) 講真我唔覺得羊係踢到中堅，唔明 sob 點解咁鐘意好似費sir咁將D後衛當通天老倌用，呢隊波既後衛有幾個好明顯無呢個能力

安達臣身體狀態 fit 幾好用

蘇狗食屎 快躝

廢特好心執柒左佢啦
森巴球員控波控到離撚晒罩 仲衰過藍天安達臣
丫屌 琴晚仲擺佢係holding midfield
你信錯人啦蘇b

條特癈 真係好撚難頂

蘇哥真係典型打工仔一過到試用轉長工即刻扮工mode

個心情

少有既巴西人可以控波控到咁撚樣

中場淨係得進攻嫁？中場防守踢得好唔j得？
但防守一定唔關盧卡古事，進攻又無攻勢咁你j乜撚野

柒幾場就屌sob果啲食撚屎啦

起碼俾佢轉會窗執人先 本來就係個爛攤子

成班球員連比波走位跑動都少 唔知係咪體能問題 之前chur左咁多場

講真！

費特係咪失敗收購，仲未可以肯定
當年摩迪去皇馬跟摩狗，咪一樣比人恥笑水貨
當佢真係水貨，咁係咪應該唔好買人？將啲預算留返比隊中球員？

防守踢得好，進攻踢得差，overall姐係普通啦
喺冇攻勢中場冇供應嘅情況下，自己搵兩個入球返黎都唔J得
你都把尺都幾離譜下

呀妹要一定要配最強硬件先發揮到佢實力，呀妹唔會可以單天保帶領成隊，所以佢根本唔會指揮隊波點踢。贏個陣只不過隊波上晒力，為左證明自己。

d垃圾中堅就續得咁快手，勁嗰d就遲一遲都未續

普巴幾場都踢到一pat屎咁

上面咪講撚左靠人地犯錯對佢實力評估參考價值唔大囉，係咪又想屈鳩我當唔計呀
平時有供應話佢成鳩日miss chance囉，助攻又0
問你佢有咩勁又話咩慢慢改善進步，講唔出就算數啦

屌嗰班根本唔係曼迷
諗下佢接手嗰陣落後幾多, 蘇B將本來無希望既前四變到仲有機, 歐聯踢走PSG, 仲想佢點

不過真心，唔好俾我再見到費特

同埋今場前面生性啲贏到啦

中場普通，後場好，中場加埋後防j得未呀on9
講中後場都要屈到得中場，痴鳩線

要買既冬季轉會窗已經要買人補強

不過未閹正，佢又唔買

點解冇人屌屎摩寧
佢爭啲OG梅開二度

屌你老母會然大佬史摩寧出黎講兩句啦

佢先接手兩個月, 根本唔夠時間睇
夾硬買中伏機會好大

問題係同一班波可以十連勝十幾連不敗，突然又閪到咁，會唔會唔係人腳最大問題？

條撚樣搶口就叻

老實講狼隊真心唔差 之前對big6成績仲要係好

琴晚我地攻勢都唔少 對面個龍都救唔少

另一個問題就係妹巴養唔熟架喇

再加上中左雲爺爺最後一步棋

乜都唔好諗，成隊換過晒啦

人地狼隊都得，我地都得架其實

真
唔想俾人屌嘅呢幾日就咪撚上水

如果連加特頂得靚啲，個故事就唔同
可惜頭鎚唔係佢強項

屌都費事
上埸睇佢頂波每次都雙手按住人頂

根本大半隊都要換過
唔想再見到廢lin同廢特

根本上場就已經踢得西，唔係人地埋門差一早就輸緊兩粒。今場對質素再高D狼隊但踢翻上場咁西水平輸波有幾奇。
炒摩佬換SOLB只不過係同隊波打左興奮劑，而家藥力過左，幾隊波人腳結構根本冇變過，咪現翻晒D問題同短點出黎囉。

又針對Lin
上場靴里拉夠唔fit啦，使唔使又以後消失呀

反緊HE啦

俾班友鬥走左摩佬又點

根本兩邊都要清洗

有撚反咩
講來講去只係話佢唔值200k週薪

lin有佢既價值, fred就睇埋下季先
右閘右翼真心要搞, 續唔到hehe就要入多件防中

俾多d出場機會Fred, 我信佢會進步

自己練波練返控波先啦拎聯賽嚟練基本功？

艾夫拿，維迪黎到後嗰半季
咪又係後防炸彈
英超比賽節奏同其他聯賽唔同
更何況Fred係踢非五大聯賽

當然，如果下季都係碌柒咁款
就無得講啦

Lan啦 蘇狗

咪理隻爆閘狗

其實點解唔出馬達
明明場足總盃都已經試左出lin係攻唔到
同埋普巴由打PSG個場就開始沉到依家
好似上場出馬達打中間幫輕下佢進攻都好

白lin上季都鳩鳩下, 今季一樣有進步
換個角度諗, 點廢都無理由第一季就踢走

俾其他隊睇通左，
塞住兩閘位唔俾你打兩邊身後波就無晒符

進攻依舊無 form ，無人走位無套路
各自打天才波，後防＆防中單對單極弱
又排執啦 sob

幾時完季啊
快d買人啦

可惜呢到唔係咁諗，當自己玩Fifa，好多人叫佢躝

睇返精華 d防守真係無眼睇🙈

同埋睇到佢信心同埋大部份嘅時間都係有進步
成場柒咗兩三次 比季初好咗 敢撞咗 不過身位都重係輸
起碼比多半季佢磨合適應嫁喇
尋晚勁多戰犯 連DDG都有一下出迎甩手 係得白Lin梳B渣古麥湯踢返正常水準

果然半季就執好一隊波只係一場夢

Lin 打右邊算ok
但成日入中路，又唔知自己唔得
究竟 sob ＆ 教練團諗乜

成隊肯攻咗 進攻多咗試唔同方法 鳩斬遠射中路猜都有
後防問題一日唔解決都係柒

肥梳都膠左一下頭鎚撐後

呢個唔係lin問題 似係戰術
上場mata都無企右邊咁濟
係咁overload左邊
一日無右翼 一日呢個問題都唔會解決

AWB同Koulibaly都要簽到

買AWB前題係要買到個肯落底，識出波，爆得既右翼
因為AWB只係防守型既閘黎

踢大碌上右翼

摩將d更衣室問題擺晒上櫃面，班友玩鳩佢比人逼走
但個更衣室問題照舊

老老柒柒依個只係權而之計

其實今場係羊同達洛治踢右路
羊紅牌後，就真係死右翼啦

佢個球頂到好似後衛回返比龍咁

但大碌防守好一般

其實摩佬咁樣輸埋比猁係冇得唔走，只不過我唔會覺得佢走左就可以即時令隊法變翻有爭冠實力，所以宜家只係等睇暑假點去重建

大碌防守經驗要累積， 仲有佢其實都要適應英超啲衝撞， 我覺得一個19歲球員佢今季演出絕對收貨

同埋蘇B 都無辦法唔去試， 右路真係冇人加班仆街個態好差， 普巴時好時壞， 乜撚嘢form 都冇用

skysport 報hehe同意加盟巴黎
mata同巴塞傾緊
冇r聯星散了

如果係真，good luck
特別係馬達，曼聯個模式真係唔岩佢

就算推大碌上右翼，都唔係一下子得，好明顯佢唔係bale
點都要買個右翼，除非真係冇人黎既姐

西班牙幫

買乜撚awb 有大碌係度
同意防守意識係要累積，所以大碌繼續打右閘啦
唔係就好似羊咁，半途出家
成日包越位

sky姐
係真既唯有thank you and goodbye再簽人/出青訓代佢地啦

個480K廢龍呢

Source?

躝啦蘇狗

Herrera has agreed terms to join Paris Saint-Germain and Mata is in talks over a move to Barcelona, Sky Sports News understands.

sky料 僅次於bbc同offical
都8,9成

買多個閘冇壞姐，而家得shaw, 撚羊，dalot 3個，
撚羊得1年，就退啦，唔通兩閘打全季咩

走啦 係度同班青訓料比較... 真曼deserve better

我又覺得到最尾有前四喎

不過保到四都無用，下季又係十六郎

又真曼

兩個都free走最撚on9
木仔係球員續約買賣方面食撚晒屎
有冇風吹請唔請到dof？

30歲嗌200K真係好難俾到 仲要唔係朗隊嗰種領袖地位 鍾意hehe都係咁話

摩狗木狗死全家

摩末期既時候我都覺唔只係搞唔掂班大帝，仲要係佢太死板，個建隊方向，戰術應用錯Q晒
但我有樣同意佢既係，班大帝落場既時候我都唔敢肯定佢地係撚咪想踢波，由其是個中場nigga

換帥呢樣野我覺得sob 係正確人選黎既，起碼自己係球會個朵都可嚇一嚇班友。但唔該今次真係要比d耐性，揀岩教頭比時間佢發揚自己足球理念點都唔會死人掛

發夢我曼比狼隊雙殺
一起身 原來唔係發夢

有人會想hehe走? 如果hehe真係走你阻得到?

又要thanks hehe and mata

買都唔會買個20歲啦
大碌19歲渣，要買就買個當打
打多3,4年 大碌接班
羊就做左右閘後備

最worst係ddg見到he馬走佢又想走

佢地青春係曼聯度坐

走啦 呢度d清都叫清西班牙幫

我曼需要c朗

姐係你覺得羊會打多3/4年?

食撚屎啦屌你老母廢羊屎波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!頭4呀仆街

又屈無人叫佢躝，只係話唔應該比200k

ching咁樂觀
我地呢個態打中下遊都未必贏到

之前好似話下季無歐聯打就唔續

free晒3個西班牙人

走啦 曼區comments 先係皇道

買個當打呀，係咪盲撚左呀

預言歐聯之後曼post會點 疤作客贏硬 隨時456
之後我曼手足又出找數list 一樣比疤踼出去 賽後不停屌球員 返到去英超 隨時輸一場比弱隊 最後蘇狗 躝啦
喺度咁耐已經見慣 球員有幾場發揮唔好就叫躝

最wrost係普巴過埋賤種
條中場線得返matic 仲要跌watt

諗諗下幾搞笑，hehe pogba lin就要攔

Fred Lkk 細緊就俾機會

炒左未

曼清講得岩

當年rio evra 甚至 modric去到新環境咪又係廢
睇多幾季啦

自膠睇錯，咁你提意下有咩當打既閘會黎

咁難得先揾到sob
今年真係值得洗錢大執換血
改善防守去俾機會前面班後生放膽去攻
但係又邊有咁多錢呀

最搞笑吹撚到無左lukaku排第7，上半季地波都控唔撚到果個係咪佢細佬黎

錢點會冇，今年好似仲有賺多左，只係肯唔肯開盡大水喉比sob既姐

唔同人有唔同諗法姐

木狗搞撚到半隊主力 hehe ddg 妹呢啲續唔到約 續埋啲咩宗師都on99 一日仲係木狗做CEO都幾難重建到

咩呀，呢到啲Ching唔係咁睇
無人大得過球會，西班牙幫除外
咁先岩

而家25歲後嘅右閘好難揾？
點解有個有潛力嘅右閘係度
要買個大一歲嘅呢？
不如講下

Manchester United are keen on appointing their first technical director later this year to back up new permanent manager Ole Gunnar Solskjaer, Sky Sports News understands.

The timing of the move remains uncertain, but United would like to have the new man in place before the start of the 2019/20 season in August.

Club officials will expect the technical director to focus on strengthening options for the first team squad and providing support for the management team.

唔該快d

都幾難搵 而家awb防守數據講緊全league最top咁滯

蒙尼亞

但係係巴黎

羅白頭
羅馬隻右閘fxxxzi
nacho
下體有隻v唔知乜春
awb唔係唔好，不過買英人有機會中伏
同埋唔方平

炒未

免費 送馬達 HeHe 比人 真是笑死咩

而家太依賴pogba，佢一沉成隊波就組織唔到

二線料有咩所謂 隨手執都十件八件同級數啦

原來SHAW 停賽停兩場

蜜月期完左啦 board又咁快簽約 上次死摩狗都未極學精 木仔死撚左去啦

屌吖連Sob都要lan係咩玩法
隊波俾摩狗木狗搞到毁容咁關sob咩事

本身已經要買RW RB CB
依家走多兩件CM AM
以蘇蛇吸力+木狗ON9 程度, 買唔買到4個當打+1個輪換頂替
仲未知POGBA DDG 無歐聯留唔留

係普巴對sob既蜜月期完左咋
你對比返上兩個月 同近幾場既分別
福 梳 lkk依啲仲有心踢
唯獨條垃圾妹妹好明顯又hea返

訓左冇睇 而加風向係撐he定反he

都冇出
會有咩改變

hehe 件事木狗摩狗死十次都唔夠

上年續佢根本無可能會比psg 抬價
但上年摩狗當佢condom, 木狗見得返一年又唔續

上年28歲續=有條件續3+1年=31歲+1
今年季初29歲續=可續2+1年=31歲+1
依家30歲續, 續1+1年人地理撚得你

撚羊又停 左右閘點出

Hehe

大米

文員部主任 + 失蹤人口

木狗真係垃圾，續約又唔識，買賣又唔識
專心R sponsor算啦

左大米右大碌

仲有Rojo，養兵千日用在一時

華西出得未

呢個真
諗起再50m 買多件fred 返黎

sekiro!

通漲牙

依家fred 呢d 料可能已經7千萬

反咗特廢先

今場廢的又係廢？

利申 訓左冇睇

接應迪基亞傳波後自爆

Watch highlight la diu

等下年執過啲人算啦
以家左右閘 中堅 中場都唔夠班 前面又要隻右翼
仲要隨時走普巴 hehe mata

如果hehe mata ddg 妹妹都走
呢隊波仲可以點玩，前中後拆骨
而家嘅市場要買番差唔多水準嘅人已經講緊億億聲，水魚曼仲要free畀人
木狗究竟做緊啲咩野

Highlight唔係得好表現嘅睇炸咩

點搞法要買5個人起碼
仲未計ddg pogba無歐聯走唔走

要買5-7個人, 摩狗全盛時期都唔知得唔得

反he: 出面平平地都買到個返來打hehe 個位

睇狼隊既好表現

對面入波你話有冇啦

MATA如果真係可以去巴塞
我都想佢走
希望佢足球生涯尾幾年拎返D獎杯
曼跟本唔岩佢,唔好再哂時間,已經浪費左最黃金既時期

英撚中堅根本信唔過

其實普巴係咪真係overrated 如果佢走 隊波唔再圍住佢踢 買啲新人 咁會唔會好啲 唔洗下下睇個態黎決定成隊波嘅生死

真係要多謝木狗

反唔反佢都好, 曼聯無咩條件一季失去咁多人

依家已經預out有:
大米
mata
rojo (有=無)
hehe
華西

本身起碼要買RW RB CB, 呢度近2億
hehe mata 走埋要入多個當打cm+一個有料既後備
fred呢d 都5千萬, 如果買rice 英人真係8千萬都唔知得唔得
買多個後備齊頭3億

未適應咋 睇下第一年modric入皇馬先啦

好似係

又講妹overrated

Rashford
Lingard
Mc tom

夠晒做

佢一定係勁，問題係狀態好飄忽
太多場外因素影響佢啦
又周圍宣傳又成日去玩

ddg同pogba唔會今季走既，走都係下季既事
買左CM/RW/CB/RB依d緊要先啦，
其他就之後有算

ddg 如果唔續約, 就大把球會諗住今季平價接貨wo
幾千萬買個1年約神龍, 皇巴巴都留哂口水la
再等多年又係ddg走

係時候Brandon WIlliams 上位
博下佢勁都好

搵核心都要搵件智力正常先啦
前面Pogba同lkk啲球商情商

咁山齊士都可以話自己未適應

咁MATA走比多1季山狗O唔OK? 定一次過清埋確立黑LIN皇朝好?

摩狗做水魚都算
啲負資產都唔知點清
會唔會請體育總監㗎，好似未有人選

木應該依d錢唔會想賺，情願keep到佢free走都唔會賣比人

與其話佢hea
不如話其實佢真係唔係帶得起隊波嘅人
就咁講尋晚場波 我唔覺得佢係hea
但隊波一落後 佢就好撚急躁
佢嘅能力係可以提升隊波
但唔會係圍住佢黎砌

最大負g產一定係木狗

未適應，進步緊，歐聯16強功臣...
一話要清人就有d撚樣講d萬能key出黎

兩個option都好
咁我曼先有力爭冠

又輸埋d on9波幾能耐無試過俾人反盃前四又玩完

前四阿妓應該穩
得返一個位，要望熱狗繼續柒同埋主場要贏到軌

應贏果D比賽輸哂
預輸果D就贏

山狗好難反底啦
我係想話呢度係曼聯係英超
每一季都好大競爭，唔能夠俾幾年時間球員領隊摸索。Modric喺西甲來來去去兩三隊爭冠，重要比賽唔多，但英超每一分都好重要。

尋晚俾咗次機會Fred，後果就係無咗3分。

香川真司嚟到打幾場好波，之後無表現都係要lan。所以話呢到係唔會有空間俾球員適應，唔適合既早走早著，對佢球員生涯都有好處。

我地仲要對曼城呢
本身已無失分空間

除咗鏝嗰場失硬分之外其他都要贏晒先有機

fred有價好放啦
之前對白禮頓已經輸球類似

你肯定 ddg 勁過 navas/stegan?

條友連波都未識控 點打中場

廢過拖舟個仔添啦

疤唔使太擔心, 達史特根有排踢
反而如果蝗趕走古圖斯, 就一定要搵人接拿華斯

其實咁 mata hehe 唔續唔緊要 一定搵到人頂
係DDG因為兩個基友走 而唔續就會仆街

羊同lin 尋晚有冇一腳好波?

ddg真正基友係龍門教練Emilio Alvarez

狼隊都唔夠打仲係到發夢

羊食屎啦

我唔明點解lin 咁撚樣都可以踢足90分鐘
但dalot踢得好又換走
換完之後冇人出到波

Redcafe 話右閘除左 AWB 佢都可以睇下

awb係邊個？

雲比沙卡

Lkk同Fred d人基本功好有問題，不分上下

DDG走仲有羅美路

巴打個名

好似傳過阿記想買 不過後生仔黎

難分真與假

其實成隊波都唔識打陣地 淨係防反
相比其他big6 人地個個打弱隊都係禁住猜 得我地比人攻返
個問題係在於d人腳完全猜唔到波 兩腳就甩／比人逼到要大斬
成隊波除左妹同馬迪護到下波猜到兩腳之外 其他個個都仲係英撚鳩斬踢法 由其是後防 除左冰人個個都9斬 點禁住人攻

Dean Henderson

仲有 JP

打9斬無所謂
但係班人牛高馬大無制空力 節奏唔夠快 前面無人走生位 打英式波仲衰過中下游

仲要斬到冇準

前一排好似話southgate想召Henderson

咁fit?

係英冠幾勁

以家呢個年代得返中下游打長傳急攻 要上前四一定要踢主控搶攻既踢法

踢猜波就無可能，一個基本功衰就玩完，仲要中堅都幫手打小組，搵埋細堅鐘斯黑b一齊玩一定死得，mata個身無力可以逼散，馬迪習慣拖慢晒，lin控得定係淨係交到駁腳波，Fred lkk唔提啦，真係要長傳防反先有運行

sob接手之後d防反真係sharp咗，遇d玩組織但高不成低一就嘅還好，但遇到隊中游係同你死過，有鬥心同你砍同你打體力，同你打類似戰術就睇返齊

on9 ,free 個世界級當打龍

所以其實要執過d人 好似哥狗執鏝咁
將d基本功差既英撚老將清晒 咩史波鍾斯 連 廢特
再係前中場加返d猜到波既人 改革下隊波

In terms of Angus, he’s just got into the team – so Alex McCarthy is unfortunate to be out of the team at Southampton – and Angus has got a good challenge to get in our under-21s because Dean Henderson is playing really well at Sheffield United and is also close to our squad,” Southgate was quoted by the Sheffield Star.
今季38場17 clean sheet
好似仲傳過拜仁想買

打兩邊都得 但要節奏快 反搶快

冇前4抵撚死啦

咁唔係點？ddg下年就完約，一係佢就今年賣

隊垃圾波連右翼都冇 閘又唔掂

Dalot
閘多啲overlap咪得

之前吹奏屎波個件死毒撚
死撚左去邊✌🏿👹✌🏿

尋晚冇睇就豬波

羊真係好撚奇葩
連蘇B都仲buy佢

諗起條全英撚防線就作嘔

白LIN傷左咩?

冇計得1年約，古圖1年約都係得40m，
我地最多咪又係賣60m，但你地一定話少嫁
你叫到咁高價，咁點解其他球隊唔等多你一年，
而家又冇強隊是缺龍門，

O條春咩
近呢幾年隊波俾摩狗TUNE到淨係識得打防反咁
遇著d癲狗迫搶打法既球隊,根本唔會夠打

得罪人多 潛左水了

一比人逼就兩腳波都猜唔到
前場都去唔同點overlap 淨係識大斬要前鋒一打三咁控定落黎

唉屌moalmola

@熊餅
有冇咩shabu shabu好食

反觀以家big 6有邊隊波係唔踢主控逼搶 咪就係得最聯囉 以為sob黎會改摩狗d大巴 點知依然係防反 只係強化個反擊同蜜月期對面唔識守 隊波依然猜唔到兩腳 同時逼搶都只係逼多兩下only 同其他big 6 d逼搶完全比下去 咁點爭頭四

跑咋啵 冇技術含量

冇前四都預左，但成隊波好似冇起適咁

真係當蘇斯克查神仙咩，岩岩踏入第四個月
接任前咁既成績，接手後咁既成績，仲想點

對面做左教材，人腳差過你都打到

你幾時見過曼d人會肯跑肯搶?
來來去去就係打陣地防守

本身都預左今季玩撚完啦
拎到前4咪當bonus

跑都唔肯踢咩波

接咗個火棒先幾個月
邊可能咁快清哂前朝既野
下季熱身備戰先最重要

我都知岩岩接棒 所以係希望下季可以搞搞呢d問題
由其係唔好再用d個堆後防

其實曼d閘淨係用黎防守 反擊個陣d閘都未上到去 打進攻陣地我地又係廢 d閘上到去都係冇用

認真係要一兩季執既 但好似叫唔郁班大帝咁
跑都唔肯跑

其實有冇人記得木仔係利物浦fans

陣地更加要overlap
二打一二打二就係機會屌穿佢屎忽啦

我覺得好多時係配合問題
逼搶同傳控 我理解係整體防守走位同整體進攻走位嘅配合
配合得好 一定可以彌補到腳下功夫嘅不足
主要係肯唔肯走多步嘅問題
普捷天奴初教修咸頓已經打到
而家隊狼隊都打到
畀一個暑假 SO SIR 買堆子弟兵同 TUNE 返啱個戰術
下年一定有嘢睇
大換血都好，而家啲人工簡直痴撚線

其實羊中波

難得前中後三大引戰王同場做傻鳩
Lin Fred 屎波

係後場搶返個波都猜唔到唔上去 一比人逼就淨係可能斬上去 點overlap到

overlap搵羊打？
虐老咩
搵Dalot打右閘再overlap？
防守又好似未到家

落雙腳點都要紅啦
唔關中唔中波事

擔心既係sob都係追求防反 到時只會步摩狗後塵 同時代脫節
希望佢會tune返岩個戰術

邊個個向前走 中間落黎打個斜線
輕鬆

仆街唔overlap不如唔好踢波

我曼以家既問題係後場搶返控球權但唔識得將個波猜返上去做攻勢 淨係可以斬上去等前面3隻自己黎

單腳 冇貼地姐
Btw 支持足總加罰兩場

打陣地有閘後上真係好重要 而唔係依家咁求其one two搏混亂

d人連猜波護好個波都未做到 點放到呢d波比邊線呀

廢lin 廢費

Oblak 25k vs DDG 480k
alex sandro 40k v Luke Shaw 150k
cancelo 80k v Young 120k
戴巴拿 100k v Mata 160 k
大力臣 75k v Lin 100k

蘇b剛上仼
連登獌迷: 唔望前四，是但唔降班就算啦

而家: 無前四就lan啦 so9

樓上虐待狂推個老人家去死

上場梳同馬仔有返d 配合 overlap 睇下
點知今場又bench 左馬仔 70分鐘先落場

依家係有機會爭取唔到

望住個陣容 真係好波踢到主控真係得兩個妹同白lin

Shaw勁過sandro 20倍

馬斯亞好似有啲腳傷

咁應該收800k

琴晚一路睇一路屌
得普巴係識做控傳 踢閪咩

向角球旗踢

邊有叫過佢lan？
係人都知呢隊千瘡百孔垃圾波係摩狗木狗執出嚟
我俾舊屎你叫你煮餐飯你煮唔到我又叫你lan？

Facebook好多on9定假曼叫佢躝
睇係反獌大聯盟個page就知

攞唔到前四唔緊要
拜托下年唔好用young smalling matic做正選

人地梅尼亞
呢兩三年成日開聲想黎，人工又平 (50K)，轉會費又唔貴 (20-30M)
點解我地從來都冇試過斟佢？

小妹00後無facebook account

人地逼緊你後防 頂多都係半解圍咁斬出去 仲邊有空間控制好力度同方向咁去斬
仲未講如果係打弱隊人地泊大巴為守和 隊波陣地又唔得 斬又比人封死晒 點羅3分

唔跑得唔好係到呃飯食囉 大把老人家打閘照上到去攻

冇人叫過sob躝係講緊個問題 係講緊球隊應該向咩方面改善
唔好下下咁癲 一講有咩問題就＝領隊球員全躝

唔係唔勁 但唔識走位拉邊呢

咁又唔好咁快屌d轉會住
冬季轉會未攞正牌 夏季轉會又未到
睇埋下季先再算啦

唔係斬
係中間現落黎後衛咪俾到佢
同時邊咪前插打身後

希望來季so9帶領我地拎歐霸

下體桑法蘭一樣走上走落

我地d後衛係史波 鍾斯 羊
呢d波連toby hummels都唔係成日放到

睇撚左隊空難佬幾季啦

你肯走就有空位 有空位易啲俾波易啲保持控球
點都冇俾人猜咁攰呀

你知唔知自己up乜鳩？

贏唔到->懷念摩daddy

練多d 兩邊根本大把貨賣
琴日咁柒, 但間中傳中波都好多機會
死都唔練兩邊, 下下單打獨鬥
基本野都唔練, 當自己曼城巴塞中路hold 波中間打入去

唔係後衛放
後衛地波俾中場
中場放斜線
基本野黎
後場一腳要過曬當然難啦

so9 lan wood9 lan hehe lan all lan

唔想再睇廢lin 廢特屎波了
其實屎波係失咗個球 其他時間都算係咁
Fred 早段又係踢得幾好 柒咗之後就柒足全場
廢lin 全場廢 touches 全隊第3小唔計後備 係多過lkk 同ddg 未出馬仔個陣都係 企係人地中堅隔離罰企
出咗馬仔拉返中間就開始柒 傳比人 傳失 直接盤球柒到最後一秒
Ddg 今場都唔夠集中幾球都好危險
Mctom 算係咁 其實已經好sharp 係累咗撚羊
撚羊休息下啦 比人弱點攻擊 出唔到波 做唔到overlap 唔知係咪對面快 我地兩閘都好似唔夠人快咁 要不斷犯規
其實撚羊冇紅 我係覺得有機會之後踢少個 人地就猜到完場

有d係反曼入來特登打再係咁正評
想cap出公海

琴日上YouTube 睇到兩條片 講哥狗教一隊Sunday league mc踢法
教左三樣野
一係後場組織 個龍企中間 cb兩個拉闊做個三角型 史波冇意識做依樣野
二係反搶 依個係難啲
三係守轉攻 一搶個波唔好回後 望左前面有冇人現先 依加成隊淨係識回後

以家就係連後場比中場呢腳都做唔到
因為人地緊逼唔比空間同時間你諗同傳
我明白你想講咩 多d現位同走空位隊波就work到
我同意係要走多d位 但同時都要換堆好波d既後防中場 唔好再重用工兵式或英撚式後防 咁先可以唔洗比人逼搶就逼住清波
就算中場前場點走位都好 攞波個個帶唔出重圍 擺脫到d逼搶 猜好個波 前面點走都冇

Oblak 先25k
Ddg要走一野屌落佢到啦咁

一開頭咁踢lin不知幾生 咁都要屌 之後唔關佢事啦 個個係到妹 有位都唔俾 成隊拎唔到個波黎踢咁

個release cause好似成億又係

走親馬仔都唔比
走多幾次都無癮

咪就係要練到default 做依啲 中場俾人困死可以一腳回架 交波都唔撚識 面對面交俾人既不如咪撚踢

假膠又要，反曼入黎扮又有，目的就係想cap圖黎抽水，再老屈，洗乜咁認真

永遠唔明曼迷叫mourinho做daddy做乜春

季撚季買埋啲球星反嚟，唔係打歐霸就十六郎，真係好撚好笑

我記得係90K㗎喎

魚生個生？
Lin 拉邊跟本有用好撚ni
開頭佢係邊路有配合有轉向
之後呢？企得前過lkk 打前峰？

頭15分鐘全隊都生啦
佢控傳柒係事實
面對面傳波比人, 呢d 基本功係差

是但啦
有一隊鳩吹咗自己十年係英超Big4
先發現原來未拎過英超

差唔多啦，其實佢好撚勁
件kepa都80m,佢貴多20m你就覺得唔算太貴

以家隊波問題就係 後防搶返個波一比人逼就傳唔返上去 同時就算傳到比中場／ 中場攞到個波 除左妹之外都係帶唔出個波 逼死回傳 跟住又loop 最後就9斬上去

我都懷疑，25k好撚離譜低到，青訓啱啱上一隊價黎屌

佢開頭斜走 中間現出黎打彈彈波幾好
之後冇波到關佢咩事
成隊cool死個波 佢今場放到咁前 唔通下下出中圈拎波呀？
就係要佢企前啲係禁區附近拎波再做 但廿分鐘後連交波去前場都做唔到

都有隊買左唔少球星返黎但仲係未攞過英超

唔係 攞過 咩亞洲盃？

傳唔到咪回龍再拉闊黎打 有幾難？

人地狼隊縮後唔迫你, 你班友咪又係破唔到巴

1-1之後猜黎猜去, 得斬波先有攻勢
但d 斬波都係要靠個人能力, 完全無配合

好慘，本來07年已經好大機會拎到英超（亞洲挑戰盃）
要拖到17年先拎到

真曼黎？定因爲係psg無得踢

佢基本功係差 但起碼夠膽窄位拎波再等隊友幫
唔係淨係企出黎橫傳

都話後防冇咁好腳法猜個波上黎囉 回到龍 ddg咪又係斬 回到後防比人逼 又係斬 跟本猜唔到上黎 冇大家諗到咁理想啲腳法

睇人地鏝猁,甚至熱刺,後衛既半解圍波/面對迫搶時要傳球高波上前
人地傳得返到比自己前鋒/至少有得衝下,等成隊有機會破人地既迫搶
做到攻守轉換
猁扔去兩邊比salah,mane,熱比Kane,鏝就直頭可以猜返出黎

但唯獨是我曼....下下唔知斬去邊,定個前鋒唔知你傳咁
上半場我都唔知睇左幾多次羊吊上去比lkk係完全唔到位/無配合走位
對手亦深知呢點 所以重兵壓迫你中間果幾個,總知迫你分去兩閘然後失

冇波到就唔洗踢？唔洗做現位 配合？
連lkk 都做既時候 出lin 就係為咗佢既活力
邊到有人死cool 個波？跟本就冇人傳
Lkk 出黎做配合都有一兩下做得幾好
廢lin 就企係最前罰企
唔拉邊傳中 唔走位 左路得返shaw 又攻又守
我啊嫲都識啦屌 成隊企曬係到屌中場無供應
同一條邊 shaw 掂波就黎係lin 既double
Lin 一定係好生

有年都差d攞架 但唔知邊個柒頭跣腳送左冠軍比人

幫咩波 送波比人不如算啦
lkk 理論上控傳最廢, 但琴晚都好過lin
lin打左幾年右邊, dalot都好過佢
lin 打中路又唔得, 打兩邊又唔得 最都可以長期正選佢都算西利

冇計既，唔買人都入到歐聯決賽，仲賺埋錢買人，起碼啲錢用得抵

斬係因為唔現姐 兩個後衛拉到禁區咁闊點逼？

我屌你老母，成班空難狗

哥狗面對大巴都有斬 但人地係猜到再有目的咁過頭咁吊入禁區／分邊斬入禁區 而唔係我曼個d猜唔到上去唯有斬上去搏下個隻

Dalot踢成點？

打小球算得 起碼夠膽打

人地overlap 入zip之後再傳中
係2-3個人配合個crossing出黎
曼聯就教到永遠1on1
比你偷到位出都唔方靚得去邊啦, 中間d 人企定哂

咁快發爛渣？

咁shaw咪俾lin再走囉
俾左隊友個隊友冇位會識一腳彈走個波架啦

馬達都叫威過 hehe真係坐咗好耐 有貨交轉頭摩又叫佢坐

插花落底好耐冇係獌出現過

hehe 唯一一個後費時代拎過全年mvp 既場區球員
另外4個都係ddg

岩呀 所以唔可以再依賴打防反去上前四 一定要識踢主控去打陣地 做好配合 太依賴打防反就好似摩狗個套個 人地一泊大巴就老鼠拉龜

龍門拎MVP

輸波都要比人爆

d eq低撚到 入黎爆閘 爆完比人串返搏唔到就發爛渣

拎埋個冠軍吹雞爆到你班on9仔面懵懵啦

拎歐聯下屆咪打歐聯

沙拿
睇到自己空難死埋

講左5年la
年年都有人撐佔中陣

迪比果年又話佢個人能力可以破大巴
lin 又話佢專登overload 可以比閘上黎

全部都唔識配合就比藉口自己

鏝都有拉闊中堅咁踢 但同時都要求人地腳法好 以防人地逼個陣或者岩攞返波係中間位都可以猜返個波出黎 我曼就係完全冇呢d野 有咩事就清撚左佢搏防反算

其實佔中冇問題 要變化囉
當兩邊俾人守死佔下中 中間密咪拉返開

因為d教練都係玩防反 唔注重主控陣地既戰術
v92係另外 佢個d主控都唔撚係攻 係唔知係後場猜乜9

加油不過拎到冠軍先講啦

冇壓力都會傳失？中間holding個個都係駁腳踢個波向前 組織其他人會做架啦

睇完今場真心覺得McTom可以做全盛費查
一定要留住McTom

依家咪講緊曼聯淨係識佔中

正常隊兩樣都有練, 有得揀佔中定拉邊
曼聯永遠得一招

V92 成日overlap落到底 唔俾出咋嘛

第3點我覺得係職業球隊基本要求

有一球cup返入中路都好好j

屎波啲波底 企到位都唔好同佢猜波啦

唔好咁快吹奏 俾多啲時間佢再學多啲野
Btw起腳最多會唔會係佢

Football heritage

幾時成日過
唔係有羊盲自己本身識打overlap,
v92 帶出黎果d 人全部都極少打overlap, 得幾場青訓幫有

其實一三都係啦
二先難學

印象中佢2個其實係有做overlap 有次送埋球半單刀俾shaw

之後再話你割席，佢地覺得咁樣抽到你水好有成功感咪有得佢地囉

佢幾廢都要佢猜呀 一粒老鼠屎搞壞成煲粥呀？

連贏個幾場個form根本係極難mark
重睇啦

我印象中既v92最聯都係後場傳中場 中場傳後場 完

摩佬升上黎既遺產開始show到更多潛質

曼聯一場有一次咁多多
其他隊一場十次以上都好正常, 呢d 基本走位同意識黎, 同比直線比位唔係比埋身差唔多
好明顯咁多年都無練, 個個都唔知點做

廢特幾時死呀屌佢老母力加廢中之廢影衰曬

佔中但係中路無人有能力做到小組控傳,lin 成晚控一次失一次

打兩邊,傳中質素又經常差到無人有
今場有兩三下傳得準,又把握唔到

Daddy是無辜的

我記得有場落後梗 不斷overlap再回返出黎再傳邊

敢帥教波撚有form咩
佢唯一貢獻係識買人+提拔幻幻

傳中差因為無配合

好簡單上場已經係例子
lin 走overlap一樣可以ban個地波空哂助攻, 根本唔需要出波好勁

當然上場領先緊容易d
但曼聯練都無練過(或者有練但無進步過)係最大問題

其實佔中真係冇問題 但個戰術又唔岩 玩防反既 人腳又唔岩 一堆工兵同冇腳法既後防 咁會踢得好佔

屌你自己波都唔識入就躝翻出去啦
日撚日淨係識爆閘
日日都爆
人地隊波關你撚事咩

各位唔好意思
我唔係黎爆閘
奉命黎打狗

屌你廢就唔好出啦

無1個戰術有問題
但戰術單一就好撚大問題
唔係知人善任又好大問題

理性球迷

你地都block左佢先啦
為左呢啲垃圾勞氣又何苦呢

所以希望sob睇到呢個問題 除左防反都要識變通
可以踢到陣地 同時唔好會重用工兵啦 多得摩狗先搞到d工兵係曼聯咁多位踢 搞到隊波彎晒 人地曼城上年kdb加silva雙攻中打中場 前面再3前鋒屌打全部英超球隊 我地就用堆工兵係到老鼠拉龜 等人攻先反擊

可唔可以講下，點解咁多人反軒

全盛卡域克都得啦

全盛堅尼
全盛史高斯

全盛山狗

Holding midfield有幾多唔俾人屌呀

佐仔 得到世人既稱讚

Ching打慣狗

假利

暫時睇 佢有望接任馬迪 佢呢個年紀算好淡定

全英國都好難搵人接兩條顛佬班

接堅尼邊方向

之前我覺得尼恩高蘭有啲似堅尼個隻
好想佢黎曼

係咪風氣變哂
好似好難出到堅尼呢種踢法既球員

堅尼好難了 而家英超唔多呢D火藥味重 又爛打既球員
史高斯仲難 傳控射都世界級 仲要閱讀球賽能力勁到癲

所以當年v92 建隊既思路其實無咩錯,將隊波個squad 去到20人到+班青訓去用
將資源集中去最重要既位

好過依家,成堆中堅無一個拎得上大場面
寧願將rojo,宗師,屎波 甚至拜利 換兩個真係打得既中堅+升T仔上黎
中場寧願多一兩個一級既可以用,兩個勁既拖個新仔出黎踢好過
未計依家最基本連右翼都無隻,但就有個 山係到有排擺

全部都要多謝摩狗
買堆垃圾返黎再搞亂個薪酬架構

醒少少咪唔洗俾人屌
小豬kroos kante matic全盛都無人屌
老咗慢咗就無得講

接謝隊棒做隊長
但打防中/holding midfielder
變相冇進攻數據未反
其實英國本地球迷多數撐軒
係班忽然非洲球迷先多人反

佢係守波差姐
保持控球黎講好有用

我諗主要係因為接謝隊棒
上左神台後面果個就一定出事
係咁架啦

依加郁啲就停賽 點出呀

呢類工兵是但la
不過不失, 只係打passion, 英超每隊都有呢d 人
送去第二隊big 6都無人要

Kante 係車仔唔算holding 啦

以家直頭變b2b 比佐仔搶左個位

現代足球好需要holding mf
但數據真係冇野睇
佐真奴

佐仔有助攻未？

有入球 同時有舒服跳射12m

敢帥就真係無辜喇
俾椰子玩到殘陣兩年內build隊新波出嚟
戰術未必啱用，死打352但起碼好過摩狗衛生波
佢兩條契仔迪屁盲佬完全證明自己
簽Shaw Ander返嚟
免簽清新
趁RVP未拎忠誠獎金趕走佢收返轉會費
整壞fax機
雪ddg
提拔Lin Rashford
敢帥駕馭球員技巧根本係教材級

打holding 要求有助攻

仲有4141 連勝

曼聯雙特
廢特加連加特

生不逢時
如果佢早十年前出世就可以逗住滴螺絲踢中場

敢師係玩核心陣容玩出事， 當時曼聯啲前鋒比佢cut 剩馬仔朗尼， 跟住焗升福仔上黎， 入唔撚到波點閪樣贏呀。

由李城嗰陣開始已經出名周圍走活動範圍大點會係holding

仲有人話一隊cut到20個人係啱

呢倒風向真係轉得快
之前個個屌mctom英甲料 政治工具

特廢未派膠前壓住曼有6次攻門，狼得1次
派完膠全隊謝哂俾人控制比賽到完場
當然紅牌同D奇怪換人都影響好大

歐聯球證個trend跟晒西甲
踢得硬淨出到去好輸蝕

暫時令曼迷改變風向既球員
麥湯 p仔 hehe mata lin 史波 鐘斯 馬仔 福仔 妹 妹迪 爆炸 大米 梳 羊 華西 rojo lkk ddg
得山狗由頭屌到落尾

點會, 山狗開頭大把人撐

垃圾lin琴晚斷左幾多球波

咁廢特呢

球王片j 到kante 咁

無撐過
山神CV係reliable㗎全世界除咗雲爺爺無人估到佢回塘回到咁啫

唔知道真唔真

佢係加利仔果隻狂熱曼迷

如果我地開10k比佢做後備
佢應該都肯黎

Fred都有6.0係咩2c

尋晚呢度見人屌迪基亞（利申：屌廢冇屌迪），係度比人屌到仆街，但睇幾個外國網評論都係話迪基亞差

對面 Neves Dendoncker 打成點？
訓左冇睇

有冇人覺得羊啲沿住條邊線向前斬波好嘔心？
redcafe話佢扮向前斬波掩蓋佢低下嘅傳控能力

其實佢今季除咗打熱狗外算差
唔知道係咪合約問題好唔集中
成日企死龍門線唔接傳中
開長波冇準

呢到係情感主導
我話靴里拉偽真曼都比人屌啦

咁你真係抵屌喎

講起達屎
頭先睇疤狗對黃潛精華
達屎捕傳中，俾人窄角度射近柱射死咗

又黎？
1. 唔係話佢廢
2. 無叫佢躝
3. 曼聯份約唔係低薪，如果話佢為錢走，唔會係真曼
咁都唔得？

佢打法似堅隊咩

佢近幾場個感覺真係有心事咁

係理性就唔會捧曼聯

球迷只係會聽佢地想聽嘅野 人地一句鍾意曼聯就係真曼
情況同當年小豬一鳩樣 仲有大把人傻更更盲撐

尋晚有球出迎係底線接波又係柒左
今季真係明顯冇咁too

hehe完全唔係真曼囉
老蘇加利仔giggs scholes果啲就係
加利仔當年搵老豆經理人
scholes直頭唔駛經理人

答返你，非個人意見
我尋晚都話廢特係頭號罪犯
我睇espn話廢特尋晚其他時間唔差，直到自己甩波失波，但呢球迪基亞都有責任交波前睇清楚廢特冇危險
不過我地今季都唔係第一次咁樣比人反搶，有時失波有時唔失，自己半場危險位都護唔好波，成隊都好低級

普巴如果係而家隊曼城，我諗一季30 助攻都不是夢

成隊波前場無一個肯走位創造空間

費sir 之後就一直都係咁

永遠都係個波郁佢先郁，唔係走定位先

DDG 有球出迎訓草唔要波已經唔合格啦

咪係 當時d 迷摩迷山反馬多到仆街
仲話咩馬仔回防逼搶懶咁多唔值正選

巴塞對維拉利爾都失4球

鐘意曼聯同想要多d 人工，兩者無衝突嘅

佢以為一定吹罰
佢近排唔知做乜

第一次睇 我都覺得迪基亞唔應該咁樣交
但另一個角度睇 其實費特好多空位仲可以轉埋身
反而有一球派比羊仲差 不過羊處理得好清走左

早排有睇過幾場阿狗波
佢哋個愛美麗有一排鐘意兩閘壓到上角球旗咁滯
右閘個lichtsteiner三章幾都係咁跑上跑落
俾人反擊時都唔係成日返得切，要靠中堅防中幫拖

數到
有青訓
布朗、奧沙、費查、菲臘仔、畢特
有非青訓
李奧、維迪、艾夫拿、星爺、卡域克

已經無拎加利仔、碧咸、傑斯呢啲出黎
如果拎靴里拉拍埋去，係咪差一截先

佢幾時講過佢鍾意曼聯？踢歐霸比曼聯球迷同奧脫福impress所以想黎踢咋..

呢個真
同d 迷摩傻鳩J第二 J摩狗過去歷史一鳩樣
明明搞亂更衣室 無form 都傻更更盲撐

Ddg勁唔過拿華斯，咪玩啦
都唔知有幾多人因為ddg踢曼原因以踩鳩佢，特別fax機前拎佢同拿華斯比，之後呢幾年太多神救連好多盲反都收左聲

其實好簡單 諗下如果家下你自己係踢緊曼聯 第二隊波加你人工搵你過檔 你會唔會去姐
足球員都係一份工 仲要個生涯短 過多幾年搵到嘅錢就急跌架啦 要搵夠食成世咁濟嘅錢 就趁呢幾年架啦

事實

留力打狗

呢到你話覺得唔值200k=反he

廢特控甩真係一定錯
其實羊紅牌都係衰自己控甩
就係咁樣先炆 成班on9仔

講開拿華斯又係搞笑 無啦啦有班傻鳩可憐佢

呢度好多球迷（尤其用埋咩羊/lin/fred/smalling做username果啲野）應該年資淺
唔知道以前我地續約啲球員(除咗朗尼 )幾易話為
球會開乜佢地都即簽

咁梗係取長補短㗎啦

本身佢勁空 係控甩咋

平時覺得羊出波算幾好
但尋晚羊出波食曬屎
就算擺定角球罰球都唔夠高即刻比人反擊

唔係我意見
我都係睇espn whoscored等等，見人咁講咪係度講下

叫座力都唔同
以前個個都係想拎冠軍而過嚟
家陣踢曼聯=無冠，球員肯嚟係因為人工高/有friend喺度

大把人唔會咁做
球壇大把球員reject 高人工同舊會共患難啦
比我有機會踢曼聯100k週薪
psg 300k搵我我都一定唔走

當踢曼聯係打份工果啲咪會走攞

嗰下之後好似斬咗出底線

我比佢哋屌咗成個星期啦

時代根本唔同
以前球員好似60~70後咁, 俾人壓榨都唔出聲
公司氹幾句就唔加人工, 甚至加班無錢以為好光榮
80~90後真係睬你都傻, 有能力既點解唔要求多啲
出唔起人工咪去匡智會搵人囉

依四個都有人迷其實好癲

講你就口響，300k 週薪都唔走

我覺得靴里拉為錢走都無問題
但唔會係真曼
邏輯就係咁簡單

依加越黎越少啦 為錢去死敵都肯

係 其實靴仔為錢走唔係問題 但唔該唔好話咩真曼囉

以前點同除左皇馬黎搶人之外，都冇聽過
骨幹嗰啲史高斯傑斯，真係完全冇諗過有一絲機會會走

如果係為出場機會走，或者好似碧咸呢啲特別例子走
都仲有得討論下
為錢走，直接除名啦
仲真曼

文尼收90k，大力臣收75k
唔通佢地70後
大把球員收五位數人工
係曼聯廢到連young呢啲老+二線都有120k
成件事根本係曼聯水魚養高薪低能

木狗LAN啦

想問聲
反lin 迷he 可以蒲頭未？

唔好話我，文尼當日咪reject開高啲人工嘅曼聯去低啲人工嘅利記囉

又咁講就算曼聯以前人工都已經係英超最高
對一隊成員黎講...當曼聯一隊平均50-60k 果時
除時果陣你踢阿仙奴熱刺最top 果一兩個都無咁既人工
相對續約都容易,有好幾年你高人工果班想走...可能得皇馬可以做選擇

呢幾年曼聯完全搵唔到野吸引球員
水魚曼呢個就一定, 除左出得起人工根本唔知可以點
我都唔明咁高人工續班英撚托咩

睇見水魚曼就火，買人又貴又唔岩用

隊內鍾斯屎波就永續

人地痢鏝唔掂既成隊換晒咁滯

點會冇，國米2000年開價31M買史高斯

因為佢覺得曼聯無前景
有得揀你想跟高狗踢進攻足球, 定係過黎泊大巴

好撚型

屎波都算, 鐘斯真係唔明續黎做乜撚

以前唔夠班既 晨早比費sir 賣左去愛華頓新特蘭啦
邊會仲續到依家

咁佢係冇諗過走

史高斯Greater Manchester 出世

曼區d 傻鳩最鍾意球員親口講既野唔信
傳媒炒作就信到十足
再加埋自己on9過份解讀 就叫球員躝
俾人圍屌就割蓆 見無乜人就上水打飛機

福仔debut表現出嚟嘅配合同意識
當時好多手足j到一地都係
而唔係j佢嘅速度同9bam

佢講過佢英乙捧奧咸，英甲(超)捧曼

跟據有啲手足既邏輯
你唔續佢比佢free走，咪仲蝕
所以200k都續
好似係咁

咁證明錢唔係對個個球員有用囉

再比個例子你，過咗身果個沙拿當日就係reject咗出高3倍人工嘅中超隊，寧願踢英超護級，最後死埋
佢老豆做貨車司機，佢都唔要錢要挑戰英超

上面話自己有psg出高啲人工都會選擇離開曼聯去psg嘅人，真係愧做曼迷

好多手足講到靴里拉留係曼聯，會臨老唔過得世咁款
唔知以為曼聯出最低時薪比佢

前面幾個力架穩定性太低
Keep到正常發揮既話唔會差過臭猁狗全隊
但係佢地幾個都係睇心情踢波，一唔開心啲走位傳射就去返晒學界水平

講到尾,曼聯一日冇長遠計劃,話知你開500K都冇用
負碌入到前四咪又係俾木仔喺度鳩流流亂俾人工
So B亦都冇咁多時間同木仔玩政治
最理想其實係木仔lan,然後快撚d請個DOF返來

無手足諗住同大米續約
慘撚到

老老柒柒
踢都無得比人踢
都唔好意思叫人留啦

靴里拉踢得好都無得續 其他人邊心機踼呀
木狗你都係躝啦

沙拿未踢過英超嘛
即係你fresh grad想入大公司，寧願俾賤種企業壓少少價都願意
同你30歲有幾年唔錯既cv出去搵大錢賺幾年退休係有分別

Sor唔記得左佢

沙拿28歲人係fresh man
hehe 29歲
比喻都比好啲啦

唔會過唔到世架, 人各有志姐
隔離幾件蛋散續約都咁高人工, 點解要求多啲
拖到最尾幾個月先黎傾, 換著邊個都心淡啦
事實上無話無左邊個唔得, 佢要走咪thanks ander囉

以前根本唔會擺到咁樣去完約
無用既根本唔會續
就算有用既得返一兩年約你唔續約就賣去搵轉會費/搵人接班
邊似依家咁 洗筆錢只係簽個replacement....連係唔係upgrade都難講
但比咁高人工佢又覺得唔值

以前更加唔會輕易打破自己薪酬架構
以前要破人工架構,講緊碧咸,c朗,朗尼呢班
記得當年碧咸加到隊內最高人工,堅尼都即刻要睇齊,連費sir都要加

史長老有高人工唔走 宜家咪要上電視9up囉

呢個又係一個曼聯on 9 既地方， 成日屌後防廢又唔用達米， 一味話佢助攻差。。。屌你加陣右閘都唔見得助攻勁

夏天臨俾俾人撚左一鑊, 仲同你續咩

際遇唔同
Jamie Vardy廿幾歲先踢職業添啦

希望蛆仲肯要佢

你覺得佢踢cardiff係為咗駁更高嘅人工？邊度可以出高人工過中超呀？

同你價值觀唔同，算數

messi d罰球好勁 阻佢推進唔犯規唔得 但犯規佢罰球又屈機

唔敢想象下星期我曼會點比人虐待

鳩噏可以係興趣

佢身家估計有2億
仲有閒錢玩酒店投資球會
上電視9up真係興趣

留意到某位手足都幾柒

而家狀態差返 真係寧願主場先

上次贏psg仲要走數添

話時話仲有唔少人未找數

唉！
隊波肯定有排改善
好似每個位置都有問題咁😞

真 . 低層次

唔怪得輸到依家啦！

講到口臭啦,成隊波大把問題無解決過
只係之前打士氣波一路頂到而家
咪睇下so b點拆囉,望就梗係望佢救得番生

小妹15年校長fans
討厭哥哥好正常

抵你比人笑啦，用埋啲無人識既日本名

都係心態問題大d
完全感覺唔到urgency

傳波控波求求其
殺波頂位唔去盡
好似求其掂到個波當收貨咁
最怕見到呢d

屌你男人老狗又扮女人 核唔核突呀

山岸逢花咁正點會冇人識
我有睇佢既作品ga

成隊邊個扭屎忽花 扭計加人工一刀清撚哂就啱

隊波太多傭兵

馬迪係其中一個例子
佢啲body language 好 casual
好少東歐人咁唔熱血

問題根源清唔到呢

快啲請dof啦屌

你睇木撚 handle
轉會（e.g. 開價£28M打包 Fellaini + Baines，比拉莫斯撚狗咁撚，做抬價部長)
領隊 (年頭續摩閪年尾炒）
球員（last minute 傾續約）

就知佢喺呢啲方面係垃圾

山齊士

Matic上場對屈福特好明顯
甚至乎Hehe都係咁

如果淨計琴晚場波
我覺得Shaw 同 Smalling都係咁
仲有DDG 無眼睇

真絲

我都有睇有村架純既作品ga

尋晚得McTom係冇傭兵feel

死車狗email靚過佢

邊撚個係中大有村架純

老屎忽心態

個個冇危機感就hea 住做，反而新仔會博下(但新仔又未必有能力好似fred咁)

老細新上任/有新沖擊就博一排

唔知點先改到

Rojo呢啲垃圾文員又係奇蹟
唔知佢地笑mud9

咁快無哂人

豬波冇人好正常

咬完散水

咁要唔要我咬你

DDG 躝啦

禽晚有派過膠既全部躝

嗰班平時都唔上水嘅

係咪歧視新人

有D都未見過

我G持你, DDG lan

係成日差最後果腳

一齊lan，砍掉重練

自貼加會員名同號碼先啦

真係估唔到佢會走

cut完RVP咪冇哂前鋒

英超曼聯又輸一場

得返馬仔同朗隊
下半季加多位福仔, 三個

v92嗰陣嘅左羊就j得過 屎波同鐘斯真係講咗好多次 由一開始話接rio vidic班接到今日仲係呢個水平仲期望啲乜

迷lin有咩出奇

第一季嘅馬好勁 可惜前場真係得幾丁友 進攻弱

認同！
雲高爾帶隊那段日子係曼聯近幾年踢得最好嘅時間
尤其重用青訓球員，呢點對曼聯好有幫助

但都害咗唔少幻幻

其實敢篇果陣去到季尾開始都見到有d form 如果有多季時間比佢 我諗會更加明顯 但無可否認 佢都為曼聯帶來傷害 小豆Nani香川細孖

V92都有人吹奏佢對比摩狗只係一舊冇咁臭嘅屎 唔記得場場打中下遊悶到訓著呀

D鳩猜

呢幾個就算啦 香川Nani唔啱戰術體系賣都合理 小豆都開始走緊下坡 細孖就慘啲嘅

仲要賤賣

角球戰術

Jones 開

仲有羊打正前

開角球兩腳猜撚番俾ddg

冇野J走去J on92真係on撚9連續唔知幾多場半場0:0，鳩猜冇進攻，
佢升福上黎都只係好撚彩咋，wilson同keane都傷先到佢有機會
Jones開角球依d on9野都廢撚事提，仲要賣晒小豆，細除，香川，vps
仲要有人話佢賣得岩先好撚野

V92

佢賣人方面除左賣細孖我覺得冇咩大問題 香川唔啱用咪賣囉有咩問題 小豆 rvp明顯開始走下坡 得細孖係無辜

福仔真係俾佢屎忽撞棍提拔到上黎 其他用埋啲咩麥尼亞 布力基真係得啖笑

佢嘅政績咪就係得續到ddg 同簽到hehe 馬仔 shaw b 咁都有人吹奏真係笑死

隊波就係要大執.....
如果過兩三個月,見到Ole 出黎話買到兩三個人位換位已經滿意

差唔多代表班高層既無能又搞死一個領隊

如果SOB仲係仲用LIN既話
好快步摩佬後塵
唔係話要放LIN 輪換做下後備無問題
但踢到屎咁都唔換走 覺得佢係有神來之筆個種球員就真係收得皮

SoB契仔：福、Lin

我又唔覺vps走下坡，我仲記得佢傷完出黎，
果場換入黎要佢踢中場，仲有威脅過其他人
咩提升青訓佢根本只係升一大堆人上黎，到頭來咪又係得福一個係掂
仲有馬仔都唔算係佢政績，係giggs一直scout馬仔

特別係後防，同中場要入多個具級數嘅球員

V92 第一季好唔好可以再討論，但佢至少肯變，變變下4141 用D 二線兵都叫做打得好過一排。

但第二年戰術上我覺得佢唔夠激進，反而過份保守，死用4231。
朗隊無表現照用，盲打中堅唔得照全勤。
第二季只有硬續DDG同狂升青訓呢D 戰術以外既野有變過。

總括而言佢好似好激進，但又唔夠激進

全隊波，其實得迪基亞同普巴係世界級
其他球員都唔係

下季仲見到young 、smalling 係後防正選，sob都係搵定工都得。

簽唔到人佢都唔想架

講左幾年RB RW 都唔買
而每年都有人跌，有人退
加上續約搞到咁炆水

呢個Heritage真係搞到SO蛇進退失據

夏天洗2億都補唔到咁多個位

唔敢棄用朗尼，求其放喺攻中位

睇下你點用架姐
件件Big Name 實唔得
如果我地啲scout做到野就好

Dalot 當初咪又係唔識，但打得幾好

吹奏on92既唔該自己重睇返佢帶既曼聯比賽，唔屌出聲既我當你贏

右翼除左sancho仲有咩傳過
唔覺得sancho會黎 肯定好貴

真係唔會屌
做咗咁多年人
只有V92可以幫到我訓教

David Brooks

邊個黎

佢有為曼聯 帶來改變 但傷害都係好大 只不過冇椰子咁大 對中游真係鳩猜到仆街 睇到我訓著

死利狗想曼聯無哂費sir d 人？

一訓醒完場

般矛

好似跑得好快 其他咩都唔知了

英撚

v92 第一季真係無咁西
4141嗰段連勝係直頭可以J 下添
點知俾摩狗man mark 破撚左

第二季就真係唔知佢發咩癲
死用4231、季前賣撚晒d 前鋒 最後1日先簽馬仔返來（當時高登曼區仲叫緊法b)

Odoi

V92唯一可丁既big6對賽成績有少少因爲當時鏝猁妓熱都未收成，今日人地幾隊都進步左

屌你老母 臭木狗

Odoi有技術，出波都唔錯，打到左右，應該中意打左
但佢好似好串咁 留係車同黎曼咪差唔多
車下年都無得買人，應該唔會放

鐘斯幾好呀 屎波不了

好耐冇聽過法國黑b呢個名

因為只係幾日就轉哂風向

最經典對阿狗，搵小豬卡神打防中

Jones都叫好？
前排Jones＋白Lin長用果期，高波全部輸哂
Jones季初個Own Goal On9 過哂Small Evans

兩舊屎我揀屎波好過, 起碼無咁易傷先
唔好俾戇鳩會員影響到

阿積士右翼Ziyech勁野，不過唔會黎

兩老中場俾人劏到仆晒街

果陣山狗屌打我地

一球論？
起碼佢知自己咩料 一下殺出去bam走個波
冇人mark正常傳波冇問題

質素點都jones好啲呀？

so9 lan wood9 lan hehe lan ddg lan all lan!

Jones 會帶波過半場，Smalling真係未見過

Smalling 會清波過半場
Respect respect respect

屎味咖哩同咖哩味屎既分別

早幾場屎波好似一開波冇耐過到人？
嗰日我遲開，記得唔太清楚

一鳩樣
每季勁幾場之後變炸彈

Jones 識推波所以以前打防中
打中堅屎中之屎

唔記得係琴晚定對屈仔, 流川明明前面空晒都唔殺上去橫傳就算

垃圾西班牙幫躝左未，拿拿臨走讓返個位出黎簽多個fred 啦

呢位手足可唔可以專業少少 做假膠之前改改個名

唔想再討論曼聯既屎邊舊好,你會唔會仲諗華西定羊留低踢閘好
兩個中堅踢左7-8年曼....咩都睇撚夠
踢到今時今日仲擔唔到大旗就真係算啦

迪屁 回家吧

迷靴南迪斯 得唔得

威爾斯國家隊

次次都係咁 屎波踢完好波啲人好快唔記得
一兩個禮拜後又會插佢不穩 XXX都好過佢
菲爾鍾斯一而再再而三犯錯 總會有人原諒

獌區新辯論 - 2舊屎
Jones vs Smalling

琴晚球烏龍波 如果係屎波頂第一點根本唔會輸

根本曼成條右路都係廢既
細孖走左之後根本無1個正宗右閘
華西同羊夾硬打替補打到而家(只係間中食左春藥咁又攻又守大家咪覺得無乜問題)
右翼更加費柒事講，都唔知真空左幾耐

放走細孖係痴尻線

今晚我地要變返六弟

好似追tielemans同saul

why not both

鏝？

有無人睇亞協，膠鵬又派膠

夠閪鏝掙咩
人地剩係哥狗已經吸引力大增，大家西班牙人
雖然我好中意蘇sir

英撚中堅

Fifa 妖人

躝啦25he

1001

SAUL 冇可能啦
TIELEMANS都OK WOR

Saul之前唔係話隔離8000萬打包返左去咩

唔好咁痴線啦
上年我哋聯賽亞軍今年講緊歐聯衝冠
你哋班友同我講連巴塞都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

講得好

右閘買梅尼亞啦
佢psg合約得一年，psg fans唔鍾意佢，而家週薪50k
25M有找

‘I’m very happy in Paris and if I finish my career there, it won’t be a disappointment, far from it,’ he said in 2017. ‘But, if one day, I had to leave Paris, why not? ‘On the other side of the channel, there are the stadiums, the fans, and I’ve never hidden that I’m a big fan of Manchester United, which remains, in my eyes, the real reference in the world of football.’

又黎

碌木從來唔會買主動向曼送秋波嘅人

法賓奴當年開到口話想黎曼

佢入左利之後講曼聯最後一個offer都冇send過比摩納高

木狗沖涼冇水呀

你唔講都唔記得上年第二

唔會買真曼

saul下體嗰件？唔係簽咗十年約咩

又長知識了

有冇人可以集思廣益

ok

搭巴士一去到巴士站就走左架車追唔到

屌 一鳩25m 屌落去啦 死木狗呢d又唔買 走去續一代

真係唔明 贏完psg 隊波好似食撚晒屎咁

唔報警正on9

用撚曬啲運

佢仲要而家收緊50k
我地開60k佢一定lur飯應

人工都慳埋

2334

木狗會等到佢完約之後開個200k比佢

當初仲話新里奧同泰利

如果係費sir教可能真係得既

廢特爛啦dllmch

下年星散？

低位買入曼聯

有matic 嗰時想追fred等進攻多啲變化都合理 但點諗到巴西仔控個波都控唔掂姐

木狗個位請唔請人

Fred 走咗未

0031

Wood lan

原來羊第100張紅牌

買Partey好過啦

係個球證第100張比羊 球員點會100張

6場15分當輸鏝其他要全勝
g9g

原來羊攞左英超第100張紅牌
咁會唔會好啲

OK

勁中1001

名留青史

各位
其實我已經有女
係咪隱藏得好好

下年免簽？
丹尼爾艾維斯返黎點睇
右翼右閘又得
仲可以同羊 dalot輪換右邊

屌8粒鐘無入嚟仲未完po

仲老過Young

On9仔冇人理

如果一口氣俾西班牙3寶最後都係free agent走人一個仙都收唔番
木狗應該可以名留青史

Odoi肯定難買過Sancho
幻幻唔同Matic
車仔標價平極有限
再者Sancho水平一定高過Odoi
J定Sancho先嚟唔到先算

英𨶙出矮中堅多數係𨳍

格拉沙幾時破產

It's partey time!

想問點解會唔鐘意佢？

因為佢like我地 IG post

米羊華宗洛屎拜山達躝

達

達洛特

1001

未

達米安

1001！
Btw 改左名

仲有廢

俾大家開心下

無了

得曼全失3分

晶宮都仲守到
對中堅硬到

0350

Hudson-Odoi 幾搶鏡

hotdog 新球場未?

馬達

all 3 分

到或底盲而家打咩位
成日入波

得我地0分

中堅
有時會打下防中

跌到落第6
Thank you ole

#oleout

本身都第六 無希望就無失望

如果摩佬仲教緊，應該衝緊冠

1

2

3

4

5

6

7

8